# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-12-01 15:51+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2022-10-17 11:49+0000\n"
"Language-Team: none\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.15-dev\n"

#: plugins/openpgp/src/contact_details_provider.vala:36
msgid "Key not in keychain"
msgstr "키가 키체인에 있지 않음"

#: plugins/openpgp/src/contact_details_provider.vala:40
#: plugins/openpgp/src/key_management_dialog.vala:220
msgid "Fingerprint"
msgstr "지문 (Fingerprint)"

#: plugins/openpgp/src/encryption_preferences_entry.vala:50
#: plugins/openpgp/src/encryption_preferences_entry.vala:56
#: plugins/openpgp/src/encryption_preferences_entry.vala:62
msgid "Announce key"
msgstr "키 알림"

#: plugins/openpgp/src/encryption_preferences_entry.vala:50
msgid "Error in GnuPG"
msgstr "GnuPG에 에러가 있음"

#: plugins/openpgp/src/encryption_preferences_entry.vala:56
#, fuzzy
msgid "No keys available. Generate or import one!"
msgstr "사용 가능한 키 없음. 하나 생성하세요!"

#: plugins/openpgp/src/encryption_preferences_entry.vala:68
#: plugins/openpgp/src/encryption_preferences_entry.vala:110
msgid "Disabled"
msgstr "비활성화됨"

#: plugins/openpgp/src/encryption_preferences_entry.vala:97
#, fuzzy
msgid "Select OpenPGP Key"
msgstr "키 선택"

#: plugins/openpgp/src/encryption_preferences_entry.vala:97
msgid "Choose a key to announce to your contacts."
msgstr "연락처에 알릴 키를 선택하세요."

#: plugins/openpgp/src/encryption_preferences_entry.vala:98
#: plugins/openpgp/src/key_management_dialog.vala:307
#: plugins/openpgp/src/key_management_dialog.vala:509
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: plugins/openpgp/src/encryption_preferences_entry.vala:99
#: plugins/openpgp/src/key_management_dialog.vala:547
msgid "OK"
msgstr "확인"

#: plugins/openpgp/src/encryption_preferences_entry.vala:148
msgid "Enter GPG passphrase to confirm:"
msgstr "확인을 위해 GPG 암호를 입력하세요:"

#: plugins/openpgp/src/encryption_preferences_entry.vala:155
msgid "Passphrase"
msgstr "암호"

#: plugins/openpgp/src/encryption_preferences_entry.vala:215
msgid "Wrong passphrase"
msgstr "잘못된 암호"

#: plugins/openpgp/src/encryption_preferences_entry.vala:228
msgid "Manage Keys"
msgstr "키 관리"

#: plugins/openpgp/src/encryption_preferences_entry.vala:229
msgid "Generate, import, export, or delete keys"
msgstr "키 생성, 가져오기, 내보내기 또는 삭제"

#: plugins/openpgp/src/key_management_dialog.vala:61
msgid "OpenPGP Key Management"
msgstr "OpenPGP 키 관리"

#: plugins/openpgp/src/key_management_dialog.vala:74
msgid "Actions"
msgstr "작업"

#: plugins/openpgp/src/key_management_dialog.vala:78
msgid "Generate New Key"
msgstr "새 키 생성"

#: plugins/openpgp/src/key_management_dialog.vala:79
msgid "Create a new OpenPGP key pair"
msgstr "새 OpenPGP 키 쌍 생성"

#: plugins/openpgp/src/key_management_dialog.vala:96
msgid "Import Key"
msgstr "키 가져오기"

#: plugins/openpgp/src/key_management_dialog.vala:97
msgid "Import a key from file (.asc, .gpg)"
msgstr "파일에서 키 가져오기 (.asc, .gpg)"

#: plugins/openpgp/src/key_management_dialog.vala:116
msgid "Your Keys"
msgstr "내 키"

#: plugins/openpgp/src/key_management_dialog.vala:117
msgid "Private keys available for signing and decryption"
msgstr "서명 및 복호화에 사용할 수 있는 개인 키"

#: plugins/openpgp/src/key_management_dialog.vala:151
msgid "No private keys found"
msgstr "개인 키를 찾을 수 없음"

#: plugins/openpgp/src/key_management_dialog.vala:152
msgid "Generate or import a key to get started"
msgstr "시작하려면 키를 생성하거나 가져오세요"

#: plugins/openpgp/src/key_management_dialog.vala:232
#: plugins/openpgp/src/key_management_dialog.vala:470
msgid "Export Public Key"
msgstr "공개 키 내보내기"

#: plugins/openpgp/src/key_management_dialog.vala:240
msgid "Delete Key"
msgstr "키 삭제"

#: plugins/openpgp/src/key_management_dialog.vala:263
msgid "Generate New OpenPGP Key"
msgstr "새 OpenPGP 키 생성"

#: plugins/openpgp/src/key_management_dialog.vala:264
msgid "Enter your details to create a new key pair."
msgstr "새 키 쌍을 생성하려면 세부 정보를 입력하세요."

#: plugins/openpgp/src/key_management_dialog.vala:272
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: plugins/openpgp/src/key_management_dialog.vala:277
msgid "Your Name"
msgstr "사용자 이름"

#: plugins/openpgp/src/key_management_dialog.vala:281
msgid "Email"
msgstr "이메일"

#: plugins/openpgp/src/key_management_dialog.vala:287
msgid "you@example.com"
msgstr "you@example.com"

#: plugins/openpgp/src/key_management_dialog.vala:291
msgid "Passphrase (optional)"
msgstr "암호 (선택 사항)"

#: plugins/openpgp/src/key_management_dialog.vala:300
msgid "4096-bit RSA key, valid for 2 years."
msgstr "4096비트 RSA 키, 2년 유효."

#: plugins/openpgp/src/key_management_dialog.vala:308
msgid "Generate"
msgstr "생성"

#: plugins/openpgp/src/key_management_dialog.vala:320
#: plugins/openpgp/src/key_management_dialog.vala:324
#: plugins/openpgp/src/key_management_dialog.vala:395
#: plugins/openpgp/src/key_management_dialog.vala:402
#: plugins/openpgp/src/key_management_dialog.vala:410
#: plugins/openpgp/src/key_management_dialog.vala:461
#: plugins/openpgp/src/key_management_dialog.vala:464
#: plugins/openpgp/src/key_management_dialog.vala:498
#: plugins/openpgp/src/key_management_dialog.vala:501
#: plugins/openpgp/src/key_management_dialog.vala:538
#: plugins/openpgp/src/key_management_dialog.vala:541
msgid "Error"
msgstr "오류"

#: plugins/openpgp/src/key_management_dialog.vala:320
msgid "Name must be at least 2 characters"
msgstr "이름은 2자 이상이어야 합니다"

#: plugins/openpgp/src/key_management_dialog.vala:324
msgid "Please enter a valid email address"
msgstr "유효한 이메일 주소를 입력하세요"

#: plugins/openpgp/src/key_management_dialog.vala:340
msgid "Generating Key..."
msgstr "키 생성 중..."

#: plugins/openpgp/src/key_management_dialog.vala:341
msgid "Please wait while your key is being generated. This may take a moment."
msgstr "키가 생성되는 동안 기다려 주십시오. 잠시 시간이 걸릴 수 있습니다."

#: plugins/openpgp/src/key_management_dialog.vala:393
#: plugins/openpgp/src/key_management_dialog.vala:459
#: plugins/openpgp/src/key_management_dialog.vala:496
#: plugins/openpgp/src/key_management_dialog.vala:536
msgid "Success"
msgstr "성공"

#: plugins/openpgp/src/key_management_dialog.vala:393
msgid "Key generated successfully!"
msgstr "키가 성공적으로 생성되었습니다!"

#: plugins/openpgp/src/key_management_dialog.vala:395
msgid "Failed to generate key."
msgstr "키 생성 실패."

#: plugins/openpgp/src/key_management_dialog.vala:416
msgid "Import OpenPGP Key"
msgstr "OpenPGP 키 가져오기"

#: plugins/openpgp/src/key_management_dialog.vala:421
msgid "OpenPGP Keys (*.asc, *.gpg)"
msgstr "OpenPGP 키 (*.asc, *.gpg)"

#: plugins/openpgp/src/key_management_dialog.vala:428
msgid "All Files"
msgstr "모든 파일"

#: plugins/openpgp/src/key_management_dialog.vala:459
msgid "Key imported! Re-open Key Management to see it."
msgstr "키를 가져왔습니다! 확인하려면 키 관리를 다시 여세요."

#: plugins/openpgp/src/key_management_dialog.vala:461
msgid "Import failed: "
msgstr "가져오기 실패: "

#: plugins/openpgp/src/key_management_dialog.vala:496
msgid "Key exported to: "
msgstr "키 내보내기 위치: "

#: plugins/openpgp/src/key_management_dialog.vala:498
msgid "Export failed."
msgstr "내보내기 실패."

#: plugins/openpgp/src/key_management_dialog.vala:506
msgid "Delete Key?"
msgstr "키를 삭제하시겠습니까?"

#: plugins/openpgp/src/key_management_dialog.vala:507
#, c-format
msgid ""
"Delete this key?\n"
"\n"
"%s\n"
"\n"
"This cannot be undone!"
msgstr ""

#: plugins/openpgp/src/key_management_dialog.vala:510
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: plugins/openpgp/src/key_management_dialog.vala:536
msgid "Key deleted."
msgstr "키가 삭제되었습니다."

#: plugins/openpgp/src/key_management_dialog.vala:538
msgid "Delete failed: "
msgstr "삭제 실패: "

#~ msgid "Encryption"
#~ msgstr "암호화"

#, fuzzy
#~ msgid "Key publishing disabled"
#~ msgstr "키 게재 비활성화됨"

#~ msgid "Loading…"
#~ msgstr "로딩중…"
